日本電影cd鋪

香港邊到有cd鋪係多日本電影賣
去親hmv都好少日本電影同黎黎去去都係個d

百老匯電影中心間影碟舖

搵日有時間去睇下

其實係好多日本戲上左冇出碟／冇上
上網買會多D選擇（博客來、Amazon ETC...）